Toyota Wish

有無巴絲打有揸過呢架
新牌想出架7人車
想知呢款好唔好揸
Deluxe 版又有咩特別

揸緊10系，代步ok.
我當四人車用

唔好當係7人車嘅話 係ok

揸船咁款喎
完全無操控性可言
1.8又無力完全唔似1800cc
後排又無冷氣口

利申，20系豪華版，揸左7年
早幾個月換左車

Toyota平價車有邊架有操控性可言丫
夠坐夠用就算啦
Btw 同級要操控可以去搵隔籬Stream

講到咁差你都揸到7年

揸緊15年款 代步ok 油耗同性能一般
油耗約$1.5-$2 1公里
睇下你自己有冇額外要求

係日本租過黎揸
揸左千幾公里
操控同油耗真係唔使對佢有希望
行山路想快少少入彎都成個尾想向外飛出去咁
不過一上高速都幾驚喜
成架車重心唔算高，係高速飛到150都好定
同埋係台灣試過坐最後排
真係想死
你當後邊兩排係唔存在就ok

Wish 不如 Mazda 5

係九州上阿蘇山真係想死
我渣我都想嘔

既然係咁可以再睇過了

如果suv款有冇咩推介 4,5萬的話

Lexus rx350又點睇

師兄肯定好有米
唔介意俾油錢

屋企人車
最近搬左出去住先再自己出左架

所以咪喺到問囉 我識既就唔洗問啦

唔洗識好多
RX350 = 3500cc
你覺得油錢會係點

咁我又無睇佢幾多cc
係個日行車場見到覺得幾年就mark低左
但係咪大部分suv都係咁上下cc

SUV由1500cc起跳, 都大一大都有

更正返, 廢事俾人話我老點
係1500cc樓下都有

同感
3月頭開WISH都上過阿蘇
又大雨又剩 加上早起身唔夠訓又凍
半路頂唔到要停一邊抖抖

上阿蘇我揸過x trail一樣攰到pk,最舒服居然係揸雀屎上去

都話雀屎係日系車架最硬正
同埋副偈中高轉好Q大力

但jazz同fit 兩款 邊款性價比高啲

你得四五萬budget
買Jazz/Fit只可以買到大約2010年, 即係上一代
咁上一代行貨Jazz就得1.3, Fit 水貨就有1.5